大家打算點用嗰$4000？

我諗住攞$1000去課金同買奢侈品
其餘$3000儲咗佢

買起你條柒頭

$1000奢侈品

去旅行

去長洲旅行？

4000去到越南泰國台灣啦

Come on

收到錢先算啦